每次民建聯開街站就一齊去發表意見有無得搞

可以開個TG公海group分區

我無嘢講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

向議員表達意見係市民嘅權利

推！

得呀
我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一定有得搞
我冇嘢講

岩呀，佢開街站就係想人睇到姐

一有街站請通報 附近手足一齊去支持

有，過50人已經可以起行其實

想左做耐，開個保皇黨街站通報tg group啦

唔駛50人啦，每區夠20人，連登吹下雞，tg吹下雞，fb吹下雞，樓上8卦師奶吹下雞，好似天耀咁都起不成百人圍啦

推